有無人試過同ex既朋友一齊？

話說之前識到個女仔A，個陣對佢有d好感，個陣大家有少少曖昧。但後來因為同佢既朋友B認識，大家一拍即合，於是就同左B一齊，A因為想避嫌而同我畫清界線，不過一齊左無耐就因為同A性格不合而分手。直到最近幾個月先開始同B開始聯絡番，大家開始好似以前咁有講有笑。我約左佢final之後單獨出去玩，佢應承左，請問咁係咪即係仲有機？

但另一方面B同A都仲係姐妹關係，我有d擔心佢地會因為咁而尷尬 同埋我個心裡面仲有A，未完全放低，我係咪應該完全放低曬先去追B？

pish

認真
睇左三次都唔明

1999

講好啲書先諗拍拖啦

我都係

磨啊磨啊